有冇巴絲得失感好重

有時成日好心情都可以俾粒老鼠屎搞死
有人搵我傾計 傾得慣快就好撚開心
但一停咗 dead air咗 就會即刻好失落
如果人地唔覆就諗撚爆頭 好煩惱
簡單啲講就是毒撚

除咗溝女 平時都係
成日都諗點解人哋得我唔得
然後又係冇答案
我都知唔努力向前就點都解決唔到
但嗰個得失感極重
成日都好失落 好似心態好有問題
成日崩潰咁

當無冇慾冇求既時候就唔會諗依啲

我都係咁。朋友建議我買下美股感受下風高浪急，話咁就唔會對生活鎖碎事再有感覺。

今晚石油閪撚到震

我賭波輸到仆街
咪又係好有感覺...

我都想 無欲則剛

可能個人無乜信心
覺得好多嘢都唔夠人好
但又覺可以好過人

自大自負撚

完全訓唔著 所有野都好地地 但就係訓唔到 會諗d 未發生既事 會擔心維持唔到現狀 怕感情會向下走 然後諗諗下 又訓唔到

日日夜夜幻想好差既事情發生
不斷鑽牛角尖
好辛苦

雖然我都冇咩資格講
但諗太多都冇咩用
煮到埋嚟就食吧

都係嗰句煮到埋嚟就食
大家加油

已經第3晚係咁，睡眠質素極劣

好易畀嘢/人影響情緒算唔算
真係成日諗撚爆頭

是 我都係咁

大小事都係咁 唔撚掂

做唔倒的
未發生既事都諗到好worst
好痛苦

咁呢個好似就唔開得失感事了
可能你太冇安全感
太焦慮未來
雖然得失感都好似關安全感事

已經習慣性平常心面對 試下唔放咁多感情落所有關係到

試下分下心吧
再嚴重可能要求助一下

是咪經歷過很多就會？

訓教會發惡夢
唔訓就眼光光
再係咁我都要諗下可以點 可能搬返自己屋企住會好啲

係對自己無安全感
未發生先考慮到佢會失敗
咁你自自然然成件事都會做唔好
一但失敗左 你就會認定自己觀點係啱
你成個心路歷程都係無限loop
辛苦自己個腦同個心

我都係成日好care人地點解唔覆機

應該係你係最痛個到企返起身就會覺得無咩好得失 因為最差嘅情況已經面對左

所有野都會ff定最壞情況同所有可能性
好驚突如其來嘅事發生唔識點處理

可以因為一個人嘅一句說話開心/唔開心一日

exact7ly my feel...

真 因為好撚垃圾

有時重要唔關對方事 可能會講完都唔知自己講錯 但自己就係度loop

唔知對方真係忙定係唔想理我

是....

換個角度諗你個人會舒服啲
例如 你今日要見工 你唔係要諗驚佢唔請你 你係要諗份工爭住請你
成件事係會正面左 同埋你個人少左樣野擔心

超過一日就係唔想理你啦
我唔信等車坐車都覆唔到幾隻字囉

又會幫人諗藉口 但其實自己都打定輸數

或者 將自己變得更好 先係我條出路

半杯水

自己變好 就唔駛係人地到攞安全感

但又邊有咁撚易 唔係大家都唔駛煩啦
但唯有加油

或者咁講 我地唔應該將自身既value 定响人地身上... 而係自己 其實道理係明 只係做唔到 或者未做到 可能要學識enjoy 自己一個人既時間

我覺得你放過自己先係出路 chur 死自己要變得更好 真係又係拎黎辛9苦
多啲做下自己鍾意做嘅野 如果你話無 咁咪食下野瞓下
我諗無人會拒絕掛

是咪要收皮唔好再揾佢
但係佢一覆翻我就心軟

學識自己比自己安全感係最重要
人哋比你嘅安全感 佢可以比你 都可以收返
你自己得20%安全感 人哋比左80%你
佢收返個日 就會好傷

好嫌棄自己

我同你個情況一樣
不過我就間唔時搵下佢囉
太刻意會好明顯 同埋比到壓力自己

但有時真係諗唔到有咩傾就算鳩數

點解嘅

最近身處喺風眼中既風眼
唔知之後條路會點
同埋好擔心家人健康
覺得自己好冇用 唔知點幫手

雖則我哋唔會感受到你有幾辛苦
但你都唔好諗到自己好無用 可能係人哋眼中你已經幫左大忙 你嘅存在已經係最大嘅幸福
一樣一樣慢慢解決
至於之後條路係點 不如解決左你眼前嘅再諗

而家就係俾咗好多壓力自己
睇住佢po story都唔覆我就好煩好煩

今日賭美股輸到傻

Fact